P牌出車保問題

P牌+young driver
如果出三保+全保 有冇巴打有經驗幾錢一年？

連登係保險公司

三保 8000$ 4門車

20年前 $9xxx

萬5

20年前無P牌制度

意思是未夠牌，未夠歲

唔過25就10k起跳嫁啦
叫老豆叔伯幫你開住借啲NCB比你先啦

如果0首車會唔會貴啲？

如果全保呢？

三保？如果0首七人車 連全保
洗唔洗20k？

我19年頭出部golf 果陣24歲，甩左p兩年（16年9月換正式牌）
全保要一萬零三百 到左第二年過左25歲 就7千6

我想問買左全保係咪唔洗買三保？
哇 如果我P牌出車起碼15k

咁唔知了，嗰時都係3保

冇人會做你全保, 有都好貴

寫屋企人名$3000

全保係包埋你部車同埋人地部車
上年Claim 過一次燕梳整車
保費原本7000幾加到13000

三保$7500左右
已經揸係細cc車

呢個應該係雀屎價，有咩事仲要頂3/5萬

起碼30-40k？

唔係P牌唔係young driver都13000？

係

之前P牌25歲 出架fit仔都6千幾
個陣用俊銘quote 左qbe比我